「考記憶」有無人以前台灣一個綜藝節目

有一part係啲藝人係超市/百貨公司玩捉依因
要捉果啲人會化妝躲係貨架上面扮米、消防喉果啲咁
記得當中會有條濕鳩羅志祥出現，好似係2000年代頭既節目黎
上網搵極都搵唔返 JJ插沙求助
唔係周日最大黨

咩係周日最大黨
定你想講周日八點黨?

好似係
個場景通常係百貨公司或者商場到玩
羅志祥就成日著啲保安衫

唔係啊 呢個係純捉依因同係屋企玩
我講果個係直頭化埋妝換垃圾桶扮薯片扮枕頭咁玩

娛樂羅密歐？